成副身家輸晒 老婆仔女都走埋

近排諗返起小學有首歌，但唔記得啲詞，希望眾巴打集齊返啲歌再一齊唱比全世界聽
中間啲歌詞大概係咁
「你呀嫲係哥斯拉 你呀爸係心理變態
中國牛肉 有毒」
最尾就係
「成副身家輸晒 老婆仔女都走埋」*2
起碼要比依家啲小學雞知首歌原本係點唱先得，依家6點半電視播果個版本係錯咖

起來！ 我呀爸去環遊世界 我呀麻係哥斯拉 我呀婆係心理變態！中華牛肉好味！好味到唔洗還債！還債！還債！還債！全部錢都輸曬！老婆仔女都走埋！還債！還債！還債債！

北上頻道主題曲

你小學聽叫雞頻道咁利害😂😂😂

我小學個版本係

起來
你老母環遊世界
你阿爸係哥斯拉
你阿爺就心理變態
通菜牛肉炒飯都頂到兩餐
環遊世界嗰啲女人實俾人強姦
起來起來起來
成副身家輸晒
老婆仔女都冇埋
唔夠
老婆仔女都死埋
勁high 好high 好Q high